Mange nye oversettelser
Små fikser
Fiks #52 "Vis intro igjen" i innstillinger lukkes når første side blas om
"Gjør skjerm mørkere" fungerer med automatisk lysstyrke
Fjernet frysningskontroll for å fikse feil, men det kan ha introdusert nye. Hvis nedfrysing av ett program mislykkes, vil neste bli forsøkt fryst, og ingen nye forsøk gjort.
Forbedrede kræsjmeldinger
Fiks #48 (bedre sorteringsrekkefølge for frysningstilstand), vis kort "Sist gang brukt"-hint
